【粵港簽署資歷框架合作意向書 蔡若蓮稱促進大灣區人才交流】

【粵港簽署資歷框架合作意向書 蔡若蓮稱促進大灣區人才交流】

當行政會議連續兩周休會，《逃犯條例》暫緩，《國歌法》不會在立法會暑假休會前恢復二讀的同時，香港特別行政區政府教育局與廣東省教育廳今日（6月25日）簽署粵港資歷框架合作意向書，共同推動粵港資歷框架合作。意向書由教育局副局長蔡若蓮，以及廣東省教育廳副廳長邢鋒代表簽署。

意向書內容包括共同推動粵港資歷框架合作、探索建立大灣區各級各類教育與培訓學分互認機制，以及推動大灣區人才交流。

全文︰

你有你行街，佢有佢簽野

屌佢老母臭閪